翼到喇

幾好味

食台有錢人

白色果樣最好食

魚魚

普通啦xD

識食一定食魚

魚真係最好味

翼好有錢
飛機餐都咁正

把撚閉啦坐商務

吉都去左泰泰玩？

一年先去得嗰幾次都要罵翼

糕糕